睇完印度同事寫嘅code之後開始歧視印度人

點算好

अपनी माँ को मुर्गा

全世界人都歧視你哋支那種啦

你睇埋佢碌咖哩棒可能會愛上佢

Declarations用印度文？

一毛狗

D code可能仲爛過俾Ive仔寫

你咁勁咪幫埋佢寫啦

成個project重寫？

run到咪得

你所以同佢地做同事因為你啲 code 都咁上下爛

印度佬好勁喎

香港一樣有啲垃圾曲狗

米爆

lemon lives matter

唔好鬧佢地 睇住俾人強姦

D code有印度口音，仲用成陣咖哩味

你條bhenchod

唔做documentation死全家

臭閪

中印邊境對峙仍未有迹象緩和之際，印度再出招對中國作出制裁。據印媒報道，印度電子和訊息技術部發佈最新通知，將在今年6月永久禁止59款中國手機應用程式（App），包括TikTok（抖音海外版）、百度、Wechat（微信）和UC瀏覽器等。

驚呀???

有啲code真係會shit到完全做唔到maintainance

用印度人話寫

我親自去中印邊境打柒班印度狗